(超越諸葛亮) 精準分析達哥唔理兄弟既原諒 不具偏見之客觀分析

呢篇文係搵到達哥點解唔表態既原因 咁首先係佢做左新公司CEO開始
source:

奧柏中國比左 800萬元 達哥去開左間touch fun production
基本上達哥做CEO 係話哂事 而條件係整一隻成為 2022 年杭州亞運會電競項目遊戲

比800萬你整隻可以同人online即時對戰既game出黎 至於點樣成為 2022 年杭州亞運會電競項目遊戲呢? 奧柏中國個marketing 自己識搞 唔洗負責
即係達哥亂鳩整隻同爆擊英雄咁既質素就得 只要加入一個即時對戰既系統之類
即係請個識寫果D咩network既programmer 應該搞掂
搞唔掂咪求其搵間appgame公司寫 寫隻game成本唔會過200-300萬
即係大拿拿係凈袋500萬呀! 可能你覺得係細數目
計番達哥一個月30萬淨收入(保守估計)
當佢2015年開始紅 (之前賺個D已經完全唔計)
一個月30萬 一年360萬
2015 2016 2017 2018 2019(一半)
靠兄弟上位已經賺左最少1620萬
source:

之不過咁 當中佢自己都要洗唔少錢 請人食飯 買禮物 個D 仲有生活費
可能最己尾都係得番佢供完唔之係邊到個層樓 同少少cash
咁如果凈袋埋500萬cash 又識投資 係唔係打斷腳都唔洗憂先?

咁你知奧柏中國要達哥隻game成為杭州亞運會電競項目遊戲 最大條件唔係隻game係唔係好玩
而係達哥既取向
哇屌
達哥隻game過唔到評審唔係問題 可能都係還番D錢比間公司 袋唔到錢
哇你要佢做個D野分分鐘係違反合同
咁邊邊到搵番800萬賠比分司

最後佢最新個條片佢隻手咪又係做番完美世界M做左個個心出黎 你估佢唔知會比人鬧咩?
佢係想比你知佢都有苦衷同要搵食 搞唔掂隻競技game佢要賠錢架

(超越諸葛亮) 精準分析達哥唔理兄弟既原因 不具偏見之客觀分析 打錯字

真兄弟會明

我冇嘢講
我想要以前嘅達哥
唔想佢好似依家咁沉淪

如果係過唔到個人評審要賠錢擺明陰鳩佢
佢第一日簽約都知唔可以講野
佢今日落得如此田地真係無得怪其他人
如果好似你咁講既話
唔係你錢就唔入你袋
係共產黨國度
你一日係漢奸走狗賣國賊
你生生世世都走唔甩
帶眼做人

睇D唔睇D 講咁佢個取態可能要賠錢 唔係因為佢隻game差過唔到評審要賠錢

.就係要睇佢仆街

我咪寫左*個人*
點為之過關？
香港dq都唔洗你做過乜野就dq你
而家仲可以話佢唔講野故意引起討論都得喎
當然可能根本無呢個條款呢
只係佢唔想講

總之依家達狗已經變左民建聯之流既人，屁股決定腦袋